呢隻手係邊個的

唔撚係要問呀嘛，擺明G鋒隻手啦! 冇睇過One Piece

佢自己既?

Lester既

咁明顯

gphone個位置食唔食到波餅